\beginsong{A\ Te Signor leviamo i cuori}[
by={T: Antonio Gazzera; M: Piero Damilano},
]
\meter{2}{4}

\beginchorus
\[G-]A |Te, Si|\[F]gnor, le|viamo i |\[G-]cuori,
A |\[E&]Te, Si|\[C-]gnor, noi |\[D-]li do|\[G-]niam.
\endchorus

\beginverse\memorize
|\[G-]Quel pane |bianco che |\[D-]t'offre la  |\[G-]Chiesa
|\[G-]è il frutto |\[E&]santo del |\[C-]nostro la|\[G-]voro:
\[G-]ac|\[Dsus4]cettalo, Si|\[D-]gnore e bene|\[G-]dici.
\endverse

\beginverse
|^Quel vino |puro che |^t'offre la |^Chiesa
|^forma la |gioia dei |^nostri bei |^colli:
^ac|^cettalo, Si|^gnore e bene|^dici.
\endverse

\beginverse
|^Gioie, do|lori, fa|^tiche e spe|^ranze
|^nel sacro |^calice |^noi depo|^niamo:
^ac|^cettalo, Si|^gnore e bene|^dici.
\endverse

\beginverse
|^Lacrime |pie di |^vecchi mo|^renti,
|^dolci sor|^risi di |^bimbi inno|^centi:
^ac|^cettalo, Si|^gnore e bene|^dici.
\endverse

\beginverse
|^Eterno |Padre, il |^sangue del |^Figlio
|^per vivi e |^morti fi|^denti t'offri|^amo:
^ac|^cettalo, Si|^gnore e bene|^dici.
\endverse
\endsong
